有冇人好撚鐘意食腸粉魚蛋

甜醬 花生醬 加芝麻
屌乸星宜家就想放工整返碟

快撚啲收工 衝落去買

推

燒賣呢

仆街 整張圖上黎引鳩我

好鍾意 想問除左深水埗 仲有邊度有好食？

Pish

其實仲有邊度好食

冇燒賣

油尖旺有冇推介

好想食

腸粉燒賣正啲

小學買2蚊一串魚強，1蚊一條腸粉
5蚊魚強5蚊腸粉已經夠餓

比埋你 捨得落去買未

仆街 食完都餓 咁撚大食

呢度

你似鍾意食醬多d

中學慳錢大法

芝麻先係精髓 冇撚得輸

收工啦!!!!!衝去食

依家好少有高質腸粉啦

yes 冇芝麻不如唔好食

百吃不厭

好撚正 想食但呢邊冇

麻醬

頂挑起左條癮 但附近無

麻醬花生醬只可二選一 但各有風味

走芝麻

燒賣

一定係走甜

挑機

自家製

加魚蛋做乜

辣醬

On9 腸粉係乜都唔落就咁食嫁！
落咁多醬 咁佢整緊果陣都落得啦
有無腦嫁你

魚蛋一定要係彈牙細粒果隻豉油皇魚蛋

嘩我屌你老母

走啦你

甜醬邊度有得買？

食腸粉鍾意多甜醬

咪即係海鮮醬，超市大把

邊度有得食

銅鑼灣個頭番工 , 得渣哥叫入得口 , 但真係好撚貴

$25 , 4條 , 4粒燒賣 , 4 粒腸粉

食腸粉一定用兩支竹挑開佢
等成塊都係醬先放入口

同問

腸粉燒賣夾D 但會食到好飽